傳聞PK鄧 同erer Sir都有去退休晚宴

傳媒幫手FC

唔好唔係呀

要傳媒幫手FC

【突發】防暴警確診肺炎 記者必須追問PK強有無出席退休派對！！

唔好氹我開心呀

咁即係明星足球隊都.....

共媒 01 曾經有此人專訪

可惜 個過氣2打6廢老晚宴係嚮退休晚宴前